如果而家只係熊1 , 咁熊3之後,大家會買咩股票?

TASLA, AMAZON 應該都係必買咁濟

閱